健身健左一兩年，先發現男人昅人係咁撚明顯

原來自己咁多年黎昅女
以為人地唔知
比人昅果個係咁有強烈感覺

再講多個絕望真相比大家聽
練大隻左、吸引到既九成都係同性目光

This

仲有一成係d女偷偷裝你
你一望佢佢就寧轉塊面

有時見到靚仔啲 都唔敢望 自卑 又或者又高又大隻果啲 覺得實係多女到一個點 所以無謂望 實無機

望開毒撚?

做gym 如果見到d 大隻仔身形靚真係會隱唔住係咁

我會留意邊個似gay 佬多

做開Gym係街就鐘意睇啲巴打
有啲真係好撚大隻
上次係泳池見到個Bodybuilder 同班frd係咁睇佢舊Lat

True
一做gym成班仔互相衡量
見到d好fit既仔會忍唔住望下咩料

thread

Is

great

我自己都控制唔到
出街見到人身形似練開就會昅

根本健身就會令人變GAY

推返上黎比大家睇

健身 健心

靚仔啲女反而係唔敢望

同女朋友成日出街𥄫大隻仔

見到大隻仔都會望多2眼既

wtf

啲女唔望你係因為你大隻得嚟唔吸引咋
男朋友大隻
啲女當住我面前成日𥄫佢
勁擔心無我拖住嘅時候會點